［網絡撚］網內想透過網外上網

兩部上到網嘅Windows機：
網內電腦A（公司電腦，有啲網畀ISP擋咗），
網外電腦B（屋企電腦）

已知：
Server B同Client A做緊SSH Tunneling

想知：
點樣可以只做一個動作令「全部」流量經Tunnel出（唔想browser又set，聽歌又set，mail又set……）

呢家興唔興純ssh tunnel

幫推 用力

用途同處境係咩？我試下答你

vpn 唔得咩 ?

。。。公司機 煩

得，但冇ssh 傳輸速度快。。。

Layer 1 Block咗用唔到vpn

Proxy?

公司自家應該用vpn多

推

Layer 1 = 剪斷LAN線 ?

我意思係加多層layer唔可以用vpn姐

remote desktop返屋企咪算

一個port做晒咁多野咪VPN

tunnel + RDP 咪全部流量經tunnel 咯

講多啲please

你要係公司connect 番屋企嘛
直接開ssh tunnel rdp 番屋企咪得
懶既直接將個rdp port 隊出街

對ssh冇研究，想問下開ssh後，係咪跟住開window個remote desktop

啱，google remote

直接forward 去3389又得
team viewer又得
chrome 裝 Google remote又得

根本唔駛行tunnel

thanks

直接行唔到rdp block晒

完